勇武冇問題 但係唔好再搞交通設施啦

講真 出街聽到的細路仔講

D暴徒整爛晒D交通燈 欄桿 係到破壞香港

我想同佢地解釋 但奈何真係我地錯

我明白大家對政府黨鐵都好不滿

但係打爛交通燈呢啲行為真係好危險

萬一有咩事故 可能咁就走咗個手足

成個運動要聚焦返係黑警同政府到

唔好俾港共政權有位入

我地要嬴得好好睇睇

犧牲咗嘅手足先可以安息

推

讚同，覺得搞交通燈個啲真係幣多過利

有d位爛撚咗幾個星期啦，一單交通意外都冇

真係

出咗事

有手足咁樣受傷就好撚唔抵

慢慢涼下冷氣啦你 pull

咁如果真係出事咁點

怪嗰位手足唔好彩？

阿sir 今日唔洗輪更咁正

唔好激嬲共產黨
唔好比位佢入呀
自己睇下破壞交論燈個民意先
拉

講之前用撚吓你個閪腦

破壞交通燈會唔會令中立的人轉汰

咁樣班政府狗官會驚？

我只係唔想場運動失民心而輸

拉

民意？

我屌你老母你俾個民意我睇呀？

破壞交通燈係咪可以爭取到五大訴求呀？

你話俾我聽破壞交通燈有咩好處

我咪撐咯

講個建議出嚟唔接納唔緊要

但係小小改善都無嘅

咁場運動注定失敗

阿sir p牌推唔郁

所以要你呢啲曱甴幫手推

Woo 露出馬腳

忘記了

唉 你呢啲人仲衰撚過港豬

不過又幾好笑嘅

一陣幫你出下名 太空人狗囝

太空人狗囝都好過你呢啲想輸輸嘅曱甴

4個月啦 訓醒未 冇交通仲開咁快 係自己on9
究竟你明唔明點解要搞交通燈
而家邊仲少左交通意外阿市區

快啲幫我出名啦 幫我spread埋開去

等其他人知你有幾撚on9

請善用不推文回覆
佢認左自己係太空狗囝了

你講一個搞交通燈嘅好處

係咪可以成立到獨立調查委員會？

我係呀

不過我有腦你冇

聽日全部車慢使咪大把人被罷工囉

唔好理佢啦 鬼嚟

呢點要改善下

勇武人咩都得

點解無遊行無示威嘅地方交通燈都會熄咗嘅呀Sir？

五毛 又多一個

曱甴收皮唔該

咁你想D人係主動去罷工定係被你逼去罷工

示威活動係啱啫

你會唔教啲小朋友拆交通燈係啱呀？

老師

又多個五毛

你呢個邏輯我肯撚定你係5毛啦

1. 點解係示威者拆燈而唔係阿sir扮黑衫拆燈

2. 從來公民較育都係教每件事背後動機意義

大家咪推文
分化撚5毛阻住晒

同意 返工麻煩左

不如你學下寫字先出post啦
有研究指出無交通燈路面更安全

不推文回覆
但奈何真係我地錯
望到呢句就反感
錯嘅係政權 唔係人民

唔需要同情件死物
交通燈都可以政府唔開燈而唔係壞
暫時未見無交通燈而有意外

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

自己揸車睇唔到交通燈。停咗係度好耐。比後邊啲人響安。今日又見到手足修理交通燈，可能係自己有少少自私。有啲百感交集。

其實我都覺得交通燈可以唔使搞 最怕有藍絲司機撞口罩手足嘅話 可以用黎做藉口

請善用不推文回覆